做野收到投訴

係賣小食既 邊間唔講啦因為冇分店
咁我自己心底原則都同網上一篇文章 幹你娘塞爆一樣 因為都多係遊客 比大份啲你影下相show off大家開心下有咩所謂 尋日有條八婆嫌少口噏噏 同佢解釋其實夠足秤 拎埋menu同磅秤比佢睇 丫佢又唔岔氣 今日影張相send email 話投訴份量細
覆唔覆你好呀

利申 包埋處理投訴

邊個要你卑多粒魚蛋我?我要你扣起人地粒魚蛋呀

唔係咁簡單
正如 我倒每杯水都冇可能一樣咁多

做服務業個個都比人投訴過嫁啦 ，而家當佢地唱歌

呢句野出自邊都唔識

我知 子華

多謝你的寶貴意見

心理不平衡會傳染，使撚處理咩
玩到厭就有新目標架啦

呢句都想慳返

希望佢唔好回頭 唔憂佢一個客

所以我會繼續幹你娘塞爆

大不咪執柒左佢再過
打工仲容易,1個月後講唔會再見

睇黎你都係老江湖

啲閪客成鬼日投訴,
話會報警又報海關都試過

有好多都係當時話無野最後又投訴